話說喺ig發現咗個奇怪人

是咁的 我咁啱喺度睇100毛腦細林日曦出嗰個招聘post

又咁啱見到個咁嘅留言

我ig is my cv ok？
我ig is my cv ok？
好奇心起就撳咗入佢ig睇

咁啱見到佢post咗幾張泡菜女團 梗係睇下佢寫乜啦

睇到嗰下真係黑人問號咩料 講到好似自己識佢地 知好多內幕嘢咁
跟住又多手撳下佢嗰個叫blackpink嘅highlight嚟睇

頭兩張讚完Jennie跟住後面話佢好撚恐怖？
話四個都靚跟住又話Lisa好mk？
嗰下心諗 其實佢係咪有精神分裂
我覺得佢恐怖啲囉
呢啲都仲不突止 我睇佢最新post嘅story

睇完兩張關於佢阿妹嘅story 就發現有個叫sister hood嘅highlight

哇屌如果我有個咁撚樣嘅家姐真係慘撚過食兩嚿屎 做你阿妹真係要俾好處你 又要俾你打 香港地真係多精神病患者

關我撚事咩屌你老母

同意最後嗰句，包括樓主

你都幾得閒

樓主仲奇怪 咁得閒留意人

話說喺連登發現咗個奇怪人

就係樓豬

樓主想溝人?

關你撚事咩屌你老母

你為左呢件事cap咁撚多圖，你仲奇怪啦

真心 樓主怪啲

樣呢

屌你老母好撚得閒咩你
仲要同人分享 真係弱智架你

搞下笑咋

樓主快啲DM人地啦

我真係好撚得閒on99碌ig碌到冇嘢好睇 先開心share下啫 咁都負皮我

我係絲

冇錯其實我都係奇怪人一個

自己去睇啦

不了

香港地有邊個冇精神病

證明會睇100毛嘅都係弱撚智

冇靚女冇人想知呀

☺️😭

都唔知你做乜鳩

最得閒係睇完又cap圖又作文打出黎

樓主就係個啊妹

Hi 邊位

三唔識七路人甲都可以打咁大篇野
睇下醫生好喎

我都起咗起樓主，樓主都幾撚無聊

被發現了

耐唔耐派下膠

同即刻駁嘴有得揮

又幾好笑

宜家上網好危險，咁都要比人cap上黎

關你撚事？

恐怖係指blackpink個mv含意,btw人地鍾意咩女團又關你咩事

泡撚真係特別智障

關樓主差事

低級打手走啦 冇人想知啊
學好啲宣傳手法先返上嚟啦

人哋鳩UP又得罪你咩 死毒撚

樓主真係好得閒 得閒到係咁cap圖仲幫佢開post打字

其實佢ig冇咩嘢姐
自己私人ig ff下無聊嘢都被人貼上嚟公審
娛樂臺仲多痴線佬畀你狙擊啦

睇到第一張圖已經知呢個post係咩意思

做咩姐你

都唔知做乜鳩
唔係講緊佢
係講緊你呀

無人想知啊

share你老母咩 得你想知咋

樓主一定好撚柒毒
社會既失敗者

廢青嚟講你都算top

1 min of my life
I want it back

好有心機
但我唔想知

冇人想知

睇blackpink真係會變弱智

關你撚事咩你真係癡撚線

真係人人寫傳記

關你同我撚事咩

借刀

可能翻學俾人串親

笑死

其實佢係咪邊伯賢良淑德

你覺得放上連登會得到啲咩回應？

劉馬車嘅感覺

樓主仲奇怪

其實樓主係咪bp打手啊
係我見到個樣就上一集返轉頭啦 仲咁得閒睇撚哂人地d留言 ig大撚把on9仔啦 隨便搵都有

Ig大把呢啲人 有咩好分享 仲要講到好大件事on9

最on9應該係我我竟然睇哂 仲要韓國女團嗰part睇唔明（因為無留意過嗰啲女團，啲名又奇奇怪怪）返睇左幾次

一條對鏡頭用菜刀劈自己屎忽嘅劉馬車都可以上電視做藝員
有咩咁奇怪呀

樓主仲奇怪過ig嗰個人
比我真係搵窿捐

樓主又幾盞鬼，想識

覺得樓主癲啲